[日本妹]呢條女叫咩名？好得意！

好正呀

林明禎，台灣人

馬來西亞

屌 仲夠膽

馬西

屌 仲夠膽比粒膠出黎先好笑

我正式宣佈我做咗柒頭
自隊一打膠

點都唔夠我柒，我仲以為係㗎妹

呢個POST做乜鳩

巴打 上面條友柒過你

疆屍唻

好多謝你安慰me

救殭清道夫

樓上果個柒d 擺粒膠

衝出黎

下次探監話你知，你繼續坐啦

麻友

咁都有得派膠

我條女

呢位世伯，知唔知咩叫掹鐵都無人應

A.I........